【突發】哩騷攝影師於西藏失蹤

轉至哩騷轉頁：

（請廣傳）本台攝影師手足Andy，全名簡漢鋒 Hon Fung Kan，喺6月7號出發到西藏，並向朋友報稱計劃六月底返港，但Andy嘅家人由6月16號開始一直同佢失去聯絡，最後知道嘅消息係Andy到達拉薩後，曾入住「拉薩神湖酒店」，目前未有佢返港紀錄，初步估計佢仍然身處當地。

如果有朋友近日到過相關地點，而又見過Andy，或者有認識Andy嘅朋友知道佢嘅狀況，請盡快同豪仔 Aaron Lai聯絡（電話：6323 1506）。感謝。

目前薯伯伯已在當地了解情況，已知Andy已經退咗房，而家薯伯問緊佢嘅回鄉卡號碼，稍後會再問問拉薩公安嗰邊。

希望各位幫手推

推

公安請飲咖啡

畀公安拉咗?

幾年前去西藏都試過半夜被公安搵上門影相